尋晚彌敦道一役 有小小野想講

小弟尋晚發夢都企得幾前
所以唔洗再問係咪係現場
若果再打彌敦道或者類似大街
有幾點想大家留意或者改善
1.RB
好多人話碎磚陣令大家走唔到
的確 小弟都踢到啲腳趾好痛
皆因根本唔應該set喺自己行動範圍內
正如你會唔會擺道鐵閘喺自己屋企門裡面
所以唔該話畀無論和理非定勇武嘅朋友都好
出得黎掘完磚唔該運上去
擺喺自己戰線嘅前面同側邊唔會用作逃走嘅小路
用黎block狗
而唔係走嘅時候team kill自己友
2.物資
物資放置方面
尋晚成條彌敦道都有好多物資擺喺花槽
係可以令大家方便好多
而走嘅時候大家都可以方便咁帶埋物資撤
但係同時仍有唔少物資係散落係地下
包括有魔法液體漏到成地都係
撈埋啲沙石跣到仆街 試過幾次teamkill
所以麻煩物資唔該擺係中間花槽同埋魔法部門麻煩喺花槽想製作魔法
減少teamkill嘅機會
另外物資運送方面 個人認為人鏈麻煩企埋一邊
中間留返一條通道 畀緊急物資或者傷者離開 甚至緊急徹退嘅時候
令成件事運作好啲 有突發狀況亦可以容易啲應對
3.認清自己位置同能力
講咗好耐 六月講到依家
不過有一樣大家可能忽略咗
就係認清自己位置之餘 要認清埋自己嘅能力
你幾勇都好 麻煩唔該你要跑得快
唔淨止頭幾排嘅前線
後一至兩個街口內嘅人 我唔理你和理非定勇武都係都係 [pink]你要記住你跑得慢 會阻住前線走 間接害死前線
所以跑得慢 唔理你幾勇 都唔可以企咁前
另外裝備都係 我好謝好多人帶住個普通口罩都肯行上黎送物資 但係你要記住你企到咁前而冇裝備的話
有事起黎無論tg放題定追捕 你都好易死 成為負累
所以麻煩要企得咁前 就起碼有嘴有泳鏡(3m眼罩係唔夠用) 令你tg放題都有能力走
4.哨
冇哨真係會死 呢樣都係講咗好耐
尋晚彌敦道我真係見唔到有咩小隊
所以間接令全部人幾乎身處一個冇哨嘅地方
所以麻煩和理非 特別係街坊嘅和理非 幫手報哨
maplive好tg channel好
同埋其餘嘅和理非睇到有關嘅哨message 麻煩大大聲spread畀前線同所有人知
仲未識報哨嘅就麻煩學喇好嘛
尋晚仲聽到個個話「砵蘭街有狗」
咩狗？幾多？距離？大約位置？
-
最後都想講兩句
我相信尋晚有出去嘅翻到去都唔會訓到安樂
面對住班狗完全亂黎 難以預測嘅痴線做法
我地係好難應對
但唯有希望我地自己做好自己策略
做最好準備去應對
同埋可能有人唔記得點解一開始要be water
點解會有人呼籲唔好守大學 唔好陣地
係因為我地唔會有武力平等嘅一日
我地唔會有權力平等嘅一日
所以我地先要be water 先可以抗衡班垃圾
有意見就聽 就思考 就討論
唔好下下第一二個留言就屌人散水撚 分化撚
光復香港前請先光復連登風氣
咁落去點樣等到煲底相見
打咗好耐
覺得有人嘅就幫手推 好嘛

陣地狗

推呀

陣唔陣地狗都要識改善
磚陣 物資呢啲唔係陣地先要改
同埋我都叫人要be 翻water
點陣地狗？

p牌自推x1

p牌自推x2

Pnsh